麻煩可唔可以幫我將個post轉返去改詞台唔該

麻煩哂

對唔住我喺改歌台開咗個新嘅，
麻煩del咗以上網址個post，
麻煩哂